水晶靈擺一問

有無巴絲有帶開？ 有無鋪頭可以推薦下

Push

巴打想要咩功效

冷靜 異性緣

建議帶白晶冷靜左自己先

感情係未拍過拖定失左戀定其他？
要睇詳細情況先幫到你

其實粒水晶種類要對自己有影響
咁不如真係戴水晶好過啦

Ps用緊金屬嘅金擺

求完整教學

未拍過拖

無錯 同埋最好親身去揀合眼緣先work
靈擺作用係帶領你，所以會影響磁場，唔太建議用

利申：唔係專家 略知一二 大家交流下

帶緊金髮晶 但係都好似冇乜用

未拍過拖可以試下草莓晶/粉玉髓紅紋石
巴打唔想帶粉色珠都可以揀月亮石

久唔久淨化下佢
work既會feel到手痺（聽朋友講 我都有試過）

之前同女朋友鬧交帶過月亮石feel到手痺
而且帶左關係都有好左
最近好亂又好衝動同女朋友講左分手
雖然佢有留我但我覺得對佢唔住 自己未夠好
想冷靜完自己先搵返佢
所以買左白晶加超級七 前者令自己清醒冷靜 後者功能全面又可以加強白晶效果

帶左成個禮拜都冇乜料到 係咪我太心急

有冇舖頭推薦下+1

唔同人既磁場都唔同，有人大半年先work有人一戴就work
我依家都戴緊月亮石，真係發少左脾氣好多
依家想入多條金曜石貔貅同s7

Btw 靈擺我以前買過一條白晶，主要係拎黎問問題 但至從比我跌爆左就冇再帶過，其實都幾唔方便
如果純粹想催運都係手鍊啦

貔貅有朋友帶過work!!
但後期帶到斷左繩 話擋左災 好似係

想長輩緣好啲應該戴咩

粉晶其實係咪唔會旺姻緣？
帶咗一個月異性緣真係好咗但無個有feel

旺 但通常爛桃花

有咩水晶可以帶右手
想降低暴燥同抑鬱心情

我都係新q,但呢個問題唔係咁正確，水晶原理係左入右出，所以睇你想要啲咩，我帶開黑曜石，防小人同輸出啲負能量呀，唔好嘅野，所以係帶右手。
又例如有d 晶 係幫你集中力好d 人緣好啲，果啲就帶左手。
有錯請指正

見有平有貴,點樣分月亮石真假

本身有條黑曜 唔係幾掂
想買條帶右手 因為左手帶錶
想知有冇帶右手 平靜心情之類

之前有條金曜貔貅，去紋拳頭老虎的時候 條鏈斷咗

分咗手 我提出的

雖然有啲錯台feel 但介唔介意講詳情
同埋有帶開水晶？

我衰衝動又唔識諗都提左分手 後悔緊

宜家手有兩條 一條黃虎眼（冇咩感應 一條人造石

黃虎眼有利事業
唔知既巴打咩事分手同分左幾耐 唔敢亂推你買
再加上本身有黃虎眼 你又想冷靜又異性緣
建議唔好亂帶姻緣晶住
可以好似我咁加條s7帶一陣先

個人唔建議帶好多唔同功效野係身

靈擺我之前有條係黑曜石既，後尾係商務買左本靈擺書，隨書送個條金屬既我覺得感應好過黑曜石所以而家用金屬個條多

如果你係想改善自己磁場呀乜乜物物個啲真係戴手鏈仲好，靈擺係用黎問問題就好啲

我戴月亮石頸連，點先知feel到有效，我手戴彩幽靈真係有料到

可以試下紫水晶

紫色少紅 偏好女性仲有咩色介紹？
For男帶

求書名同封面

其實仲想買草莓晶 但本身已經有條月亮石
草莓晶同月亮石功效好似差唔多咁

想問下 我帶開金髮晶頸鏈 平時都有帶開同擺係個座到淨化下既，但呢排帶佢都自己跌落尼。同埋 好似無咩幫助咁，仲可以點搞搞佢
利申：仲有帶粉晶同黑髮晶

搵到呢條$350,有無熟水晶既巴絲幫眼睇下值唔值得買

本書叫無所不能的靈擺占卜，你可以搵下封面圖，因為而家本野唔係手上所以影唔到相

我有條摩根咁應該帶左手定右手
同埋你地都去邊買有無咩推介
Ig有啲好似好堅咁但唔知信唔信得過
之前有買過 但好似無咩用咁
無手麻感覺
想要啲信得過

我的白水晶靈擺在新蒲江日月星買, 價錢合理，消磁前冇咩反應消磁後動作極大，用了1年so far 冇咩怪事發生，我信是真野

我在新蒲江日月星買白水晶靈擺+海藍寶吊嘴，又曾在太子水晶小鋪買黑髮晶手鍵，呢2間我都覺唔錯，我曾買了很多水晶都中伏買到假野，暫未有興趣試其他鋪。

左手
我去開一間ig shop買

紫龍晶

頸連係咪無咁有效

邊間

呢類白水晶簇點分真假？
買咗兩舊擺router同mon前吸輻射

帶緊草莓+月亮
脾氣真係無咁火爆

其實想搵功效都唔洗買靈擺啦
你買手珠能量又勁啲
靈擺我多數用黎測脈輪同搵野多啲

Lm交流下

各位巴絲。我想問碧璽對學業有冇用？